究竟你班反占既人仲有乜理由係到反占???

受傷好慘論
佢受傷係因為佢自己on9打落塊板到
That injury was suffered when the three-time champion punched a whiteboard after Game 1

下面3個都係自己on9整傷自己 其他人整傷就係on9(咁當然真係on9) 但foj自己on9整傷自己就要人respect
A米:

短手芬:

Kanter:

唔好又賴係因為jr on9先搞到佢發脾氣然後整傷
jr on9發脾氣係人之常情可以理解 但打落塊板到整傷自己完全係佢自己既問題

再者16年finals 手感仔ai都帶傷上陣 bogut直頭傷到出唔到 想問下有幾多個唔係笑佢地3-1而唔係respect?

一條友係唔夠打論
成日話jr,tt廢 咁點解依兩條友會有份咁長咁貴既合約啊?

JR
LeBron James Urges the Cavaliers to Re-Sign J.R. Smith

LeBron James is angry the Cavs haven’t gotten a deal done with J.R. Smith

LeBron James Puts Pressure On Cavs To Sign JR Smith

TT
Tristan's a guy who should probably be a Cavalier his entire career"

After dipping his toe into the Tristan Thompson contract negotiations with an Instagram post late Saturday night calling for the Cleveland Cavaliers to "Get it done!!!!"

一開始話要帶領年輕球隊 結果?
'I’m going into a situation with a young team and a new coach.'
我知道的。我將會帶領這支年輕球隊以及與新教頭相處

On August 23, 2014, a three-team trade was completed involving the Cavaliers, the Minnesota Timberwolves, and the Philadelphia 76ers. As part of the deal, Bennett and teammate Andrew Wiggins were traded to the Timberwolves
就係笨叻同wiggins即刻比人trade走

'I think I can help Kyrie Irving become one of the best point guards in our league. I think I can help elevate Tristan Thompson and Dion Waiters. And I can’t wait to reunite with Anderson Varejao, one of my favorite teammates.'
我認為我可以幫助 Kyrie Irving 成為聯盟最強的控衛；我相信我可以提升Tristan Thompson 和 Dion Waiters 的實力，還有，我超期待和我最喜歡的 Anderson Varejao 團圓！
的確irving雖然未必係最強 但都係最強個幾個既之一 但其他人又點?
On January 5, 2015, Waiters was traded to the Oklahoma City Thunder from the Cavaliers
Dion Waiters 16-17 season sat: 15.8pts 3.3reb 4.3ast
侍應打咗半季就比人trade走 隔一季就係熱火大爆發
foj又冇隊友

Btw Varejao之後都係比人trade走架
On February 18, 2016, Varejao was traded
不過起碼都留咗一年 唔係好似笨叻同wiggins咁即刻比人trade走 算團圓咗架啦

上年話完we need a fucking playmaker就驚佢唔開心簽咗Deron William番嚟
但自己又唔下放球權比人make play 要人做定點3分射手
之後又賴冇隊友

今季一開始騎就因為irving 走咗所以trade仲有簽咗Jae Crowder/Derrick Rose/Isaiah Thomas/Dwyane Wade幾個球員番嚟
it我都算 幾個球員都未及irving咁好 但都係好使好用

Crowder: 3D球員球應邊到都啱用 上季係boston都打得幾好 每場攞接近14分 但一嚟騎就變垃圾 打半季就已經比人trade咗去爵士 然後人地一走咗就即刻打番好
冇help
Rose: 雖然傷到冇眼睇 但點都係一個老經驗大心臟既球員 trade咗過木狼之後唔係打得好而且都冇乜上陣時間 但playoffs個陣都交到貨不過不失
又冇help
IT: 一個前boston招牌球星因為傷所以未咁快同球隊磨合到 仲要同唔知邊個不和 又即刻人trade去湖人 然後去到湖人之後又一樣打後幾好
再冇help
Wade自己話想番熱火既所以就算

好啦到季中又trade咗啲人番嚟 George Hill/Rodney Hood/Jordan Clarkson/Larry Nance
Hood係爵士又係打得好好地 average14分一場 去到騎又比人話垃圾 直到finals game3終於有機會比佢打你地面 11中7攞15分 然後都係比人話no help
上季爵士打得咁好入到西岸4強 Hill絕對功不可沒 average17+3+4 本身又係foj想要既playmaker 結果?
冇球權冇得make play等weak side射3分
又冇help
Clarkson近幾季都係湖人打第6人打得幾好
又冇help
Nance係功兵型球員 根本就唔可以expect佢可以場場同你攞10幾分 最多可以同你搶多幾個籃板 執下死雞 而佢都做得稱職

特別要講既係Kevin Love 除咗game4因為一早就垃圾時間 頭3場average 21+12
又no help

That’s not O.K. Those guys have talent. I don’t buy this whole thing that he’s playing with a bunch of garbage.

人係foj揀 揀完唔識用/唔用就賴人廢賴冇幫手賴一人球隊
對面用到啲地底泥變勁人就賴人組巨頭

冇好教練論

原本騎就有個歐洲頂級教頭 係歐洲攞過幾多獎就自己google啦吓
Blatt had been hired before LeBron's return to help develop a young team that at the time was centered around Kyrie Irving and 2014 No. 1 draft pick Andrew Wiggins.

I’m going into a situation with a young team and a new coach.
我知道的。我將會帶領這支年輕球隊以及與新教頭相處

點相處? 我王有獨特既相處手法
LeBron James pushes coach David Blatt while arguing foul call

LeBron often consulted with Lue over Blatt during games.
Additionally, LeBron began to take play-calling into his own hands. He admitted last year that he was above asking coaches to change roles on the floor, and he often would verbally disagree with Blatt's play-calling.

唔好話咩其他球都有份唔尊重 身為球隊大佬帶頭唔尊重個教練仲好意思講其它野?

結果同新教頭「相處」咗一年多啲 佢就要執包伏走人
On January 22, 2016, the Cavaliers fired Blatt.

Lue上位
Blatt比人炒咗之後 上後既就係上面都有提過既 foj會同當時係最高助教而唔係總教練blatt既Tyronn Lue上位

咁點解比人日屌夜屌廢到仆街既lue冇比人炒既?
James expressed his desire for Lue to keep his job but said he had no knowledge regarding what might happen: "I would hope [he doesn't get fired] but really don't know.

你可以話佢終於尊重自己個教練唔會大庭廣眾落佢面
(其實都係冇尊重過
LeBron James gets heated at Tyronn Lue on the bench
)
但到頭來自己趕走咗個有戰術既教練搞到要lue教 根本就又係咎由自取

如果你都係要駁David Blatt都係廢既話 咁開個投票睇下啲人Blatt同Lue2揀1既話會揀邊個

尊重運動員努力論
唔知幾多人話過唔會尊重kd?佢冇努力過?

唔知有幾多人有尊重過騎士其他球員既努力呢吓?
隔幾句就話得一條友唔夠抽 贏就我皇 輸就隊友
屌jr都算 當love係隱形真係占狗先講得出?佢冇努力過?有幾多人有尊重過love?
有時直頭有人話irving自己帶唔到隊又唔計 話irving冇沾屎係垃圾 咁究竟點樣先叫有人幫?

係就係要尊重 不過每個球員都係要尊重架啦
要由班最唔尊重運動員努力既球迷講叫人尊重 知唔知醜字點寫

Btw 想問下球僮又值唔值得人尊重?

司機又值唔值得人尊重?

KD25/湧組super team論
最好笑都係笑人kd25 (利申定先我都覺得25唔應該25)
但take my talents to south beach個啲笑人25仲好笑過佢地2個25依件事
然後spin撚到剩係去打敗自己個隊先叫25 take my talents to south beach就唔係25
又係既 插人一刀同插二刀真係好撚大分別啊
大分別到插一刀唔係插 要插二刀先計插

自己帶頭組巨頭 先背叛騎 去完熱火組巨頭 比馬刺大炒 就唔理wade/bosh啲兄弟
之後就扮晒野愛回家 一番去就trade 走wiggins換love再組過巨頭
然後25就學晒佢啲野
宜家輸番比巨頭隊又賴自己一個打唔贏
條友係組隊組唔成咋 仲要唔識用啲好球員都仲好意思話得自己一個人

唔知到時會唔會又人格分裂呢
I always believed that I’d return to Cleveland and finish my career there.
我始終相信我會回到克里夫蘭結束我的生涯

點解到而家都仲有人覺得球員可以咁fully control d trades

“That’s not a question for me,” James said. “I show up to work every day. I bust my tail every day. I’m one of the first ones to get to the gym and one of the last ones to leave. I do my part. I control what I can control and that is what I cannot control. … I control what I can control, I don’t know. … Well that’s two different questions, as far as me being a player and trying to fix things, I think we have to play better obviously. But the question he asked was from a GM perspective. I’m not a GM. I don’t make those calls. That’s not my job, so I can’t control that.”

其實用下個腦都知佢地只係球員 係打工仔黎 trading 係GM做
之前有人問過cavs GM lebron有無involve過trade人 佢係話not at all

你好有心

弱智？

打東岸擦數據，playoffs數據破紀錄，班fans拎嚟打j吹奏仲擺埋mj上枱，你要擦無問題，但人哋同你講數據成就要打折，又起撚晒剛，轉過頭j奪含金量（仲要黑返嚟）。又話啲人比佢打到過晒西岸，西岸啲人唔過嚟係佢哋傻仔，將黑講成白。

The decision組隊屈機好威威，宜家比人買勁人打返就屌晒鬼。明明自己點名買人啲人，眼光唔好自己拎嚟。明明自己都有好隊友都要吹奏年年單核，話佐敦啲隊友勁好多倍。都未講佢屌教練趕走教練嗰啲。

走步，鏟籃批爭，插水，射罰球球球違例，明明自己衰都的起個猩猩樣攤大對手fing手fing腳屌球證。

自打嘴巴

沾d脾性好左唔少啦 待人接物嗰d冇以前咁on9

發夢聽到 今年lbj聽從父母見意轉隊 打孝順藍球

見你咁有心 幫你推

點解有負評但無人留言咬樓豬

吓, 沾狗不嬲係咁

點撚解冇人入來反樓主???? 唔係好撚多人鐘意鳩UP, 冇證據去護主架咩

樓主好有心

班foj 迷成日想洗底好撚煩

樓主真係好得閒
俾個讚你

仲有，班占迷惡過狗論

組團屌打點知人地組隊打到你碌柒咁又叫人尊重

我覺得最撚中point就係班FOJ狗話隊友廢
FOJ要霸撚住球權打個人英雄球風刷數據就梗係會弱化隊友啦
換轉我比my boy, 生命石， jordan bell你班柒騎會用成點？
咪又係變到用黎襯托FOJ般既砂石存在
如果得一套buff FOJ nerf隊友既戰術就話鳩d隊友垃圾
人唔笑你就FOJ狗就識吠

呢啲post真係要長期頂置

一日唔做到咁，一日班友都會繼續吠

樓主好波

樓主萬歲

條金鋼棒咁長叫人點駁

樓主似占迷多。。花咁多心思搵資料
所以d人話偉大既球員可以令hater變fans

根本唔會用得著bell 生命石 吾皇戰術下唔識射3分都係無撚用

啲沾狗食撚屎

I never respect Leflop

@迪基亞

無資料就話人亂屌
有資料就話人做咗fans
真係好笑

樓主好波
不過會唔會講埋無限走步？

咁長叫占迷點睇呀
例佢破左幾多record 出黎J 好過啦

屌 打左咁多年 要講走步 貼到1001咩

好波樓主 大大巴車落班沾狗到

其實唔係我皇唔想打
但gm1 話打黑板傷左打唔倒落去
咪仲柒過JR?

ching好波

冇架啦
一有source班沾狗就唔出聲架啦

foj有樣嘢真係好-6

mj第一次皇朝開始，東西岸差距好細，西岸稍為勁少少，大概東岸第3=西岸第5咁上下
去到第二次皇朝，就算有mj呢個神手，竟然出現短暫嘅東強西弱 (其實唔可以話西弱，只係相對，西岸80年代開始冇弱過)
有一年，mj公牛6x勝聯盟第一，嗰年嘅東岸居然有6隊50勝，整體嚟講，東岸都稍為勁少少

到佢再退，nba格局開始調整，千禧年開始正式展開長達近廿年嘅西強東弱，籃網50勝已經東岸第一，比隊西岸第三橫掃，03年即係foj入nba嗰年，西強東弱第一個顛峰，東岸第8戰績廢過西岸13‼‼ wtf?!

去到08年第二次顛峰，西岸全部po隊50勝，前11名都有50%勝率，而西岸第8排到東岸第3

14年再次顛峰，東岸38勝入po, 太陽49勝都入唔到，簡直cls

好多foj狗都話係d人怕撚咗foj所以敗走東岸，對於速龍呢d經典廢隊嚟講可能係嘅，但實際當然大家都知，由佢未入nba西強東弱格局已經成形，除非d 球星搭時光機返2000年預知foj去東岸打騎士啦，所以去定西岸先

foj咁差嘅人品，都可以有咁好際遇，好撚冇公義，或者33% +兩次0:4就係正義嘅彰顯

補充，太陽49勝入唔到po, 如果佢打東岸係排第3

Push 到全世界睇到為止

有無沾狗入黎評下理 唔好淨係識負皮

頂置

too long didn't read

繼續放大
haters gonna hate
你永遠唔會成功

當美國人本土都respect
LBJ上左神台 all time top5
成班傻西反占繼續反

勇士騎士場波個23號咁撚矛嘅！？

可唔可以整合埋呢個post d 茅撚證據

仲有手踭開路上籃 天龍八步 Flop

父親係West ？

反占呢兩個星期戰鬥力仲勁過FOJ

係體育台最好嘅post，沒有之一。

你駁到咪逐點駁囉，唔好無視樓主篇文先得架 沾狗既共通點就係一反駁唔到就轉移視線，講野一啲point都無

你咪send篇文比美國班沾狗睇睇下佢地點駁囉 美國人分析能力高？我唔係好覺喎 你可唔可以講下美國人本土都respect 係代表咩？ 代表我地都要respect?做沾狗唔夠要做埋美狗先開心？

同埋美國本土人夠好多都反占啦，唔見你講？

其實唔洗駁架
洗撚同你班人講咁多咩
=同支那人講野
哂鳩氣

反占=支那人？

其實樓主貼出黎既野 有根有據 起碼唔係9up
你 唔同意點解唔逐點反駁？
一句洗撚講就大哂？

上面隻詹狗

講係咁講姐
詹士的確係media面前公開表示想續JR

佢同TT冇記錯係同一個agent
當時詹士好似要等佢兄弟有滿意既offer先肯再傾自己果份

Franchise player好似mj咁同球隊高層有角力係好正常 點解會覺得完全唔關佢事？ 就連Marc Gasol都迫到光頭佬走

駁到駛撚鳩縮負皮咩
我都唔明點解呢個球品咁差又樣衰打波又唔好睇嘅球員
竟然有咁多人盲撐

杜蘭特兩連FMVP, 你地都反啦 你地詹fans有咩成功？

利申： 好憎cupcake

啲詹狗真係連智商都低過人，街場著詹狗波衫果啲球商都平均地極低

無講過完全唔關佢事呀 一定會有影響力 有實力既球員一定有bargain power 但係絕對無樓主講到好似一直fully control個roster

咁咪係 自己用權力force球隊咁大份約留人 就唔好賴隊波冇好隊友 佢一開始自己要留的

而且兩個gm係cavs個交易都做得唔差 老闆又肯比錢 其實個配置真係唔差

熱火果兩年bench根本就唔合理得過火..

巴打好撚嬲

隻沾狗就黎嬲到打爛keyboard

屌你老味笑撚到我噴屎
駁唔到咪認囉，最多唔笑你啦，你咁樣講一講柒多兩錢重，可苦呢？

沾狗既質素真係同foj本人質素一樣咁撚低，相映成趣 好撚得意呀啲沾狗

美國本土都respect
反沾就係支那人
屌你原來沾狗真係弱智

年輕球隊論
聽講今年季中未大交易前平均最老球隊係騎士

佢今年走撚硬
到時睇下猗狗會唔會燒波衫
不過連登班沾狗應該會跟住轉隊

我當唔係占士做決定，但jr同tt都係佢想要嘅人，又真係買咗，比佢願望成真，符合佢意願，最後夾唔掂只可以怪佢眼光差 如果當時唔占士意願買，最後又可能被球迷屌垃圾gm，開到聲都唔識做。

首先佢本人無講過佢無好隊友

然後佢係就係叫做有能力force球隊留人既 但佢只係其中一個stakeholder decision making球員係唔會干預到 正如佢都有force球隊留kyrie 但球隊一意孤行唔肯

其實有留意lbj同dan gilbert 就知lbj第一次出走好大程度係對佢操作既不滿咋嘛

我都覺得最近部份既交易都唔差 d腳亦都未差到有d人講到咁 但平心而論唔計lbj既話個team頂到盡叫做二線球隊 絕對用唔到好字黎形容

咁當時留唔到jr tt， d人咪又會話佢用完即棄
眼光差咁mj而家簡人d眼光味仲差

撚狗

宜家個處境係占士開聲話想要，根住兩個options:
1）跟佢，好似宜家咁，就咗佢，然後占迷屌隊友
2）唔跟佢，唔會話占士用完即棄，但為佢已經出咗聲，反而可能屌gm唔就占士，廢gm，小城市。再者，占士用完即棄有晒前科，你都唔洗驚佢再多單，因為占迷唔會理。

mj眼光係差，但人哋都係直接笑佢眼光差，唔關咩屌隊友事。

但占士眼光差完，個責任去晒隊友度，但明明自己揀，係自己攞嚟。

第二個度極唔合理喎
你一句就話lbj出過聲就唔會話佢用完即棄 lbj係好多樣野都出過聲而無一樣野反占係會唔屌架喎 同埋幾時有用完即棄過

不過我知事實上係無論占士做乜 你都一定屌鬼

出聲想要人－＞屌佢用完即棄

做乜鳩，完全九唔搭八

唔係好明個logic
你既意思無get錯既都係想講隊友係lbj簡 而家隊友廢只係佢眼光差 right？

咁16年無見好多人話隊友廢架喎？(但都距離勇士陣容深度好遠) 到18年本身d隊友係跌哂watt kyrie又走 咁隊友的確係變廢

正如手感仔海鮮波都會俾人屌 但點會有人屌簽佢個個人 而唔係屌個球員本身

呀仲有，當年熱火收收地皮即走，走之前問親佢會留定走，佢死都唔答，偉迪放棄大約等球會留佢，佢最後扮愛回家講到大義壈然話培育新人，最後趕走新人同新教練，仲要接受訪問話如果熱火三連就唔會走。

條傻西連美國人諗乜都知

想要人同用完即棄個關係喺邊？ green直接reach out kd咪一樣係要人 唔係好明

個logic係，占迷屌占士無隊友，無人幫手，但其實啲隊友係占士自己最想要嗰啲嚟嫁喇已經。

占士出聲想留人，仲點會屌佢用完即棄。

熱火收收地皮 但都係奪冠陣容 相比下愛回家個不穩定因素係大好多 亦都唔係奪冠陣

你對熱火單野理解錯得好交關喎 成單野俾你講到咁
只可以話pat而家係話lebron did the right thing to leave heats，同埋話wade當時個約佢要負哂所有責任 係講緊所有責任

自己research下

即係見到熱火收皮即走啦

如果咁講你係都係屌占士迷唔係屌占士 但無見你有強調只係屌占迷

點會係占士最想要係咪傻左

但你都係無解釋點解一個球員無表現 唔屌個球員 但係反而屌想簽佢個個人

因為嗰啲球員已經係占士覺得適合自己嗰啲，占迷屌佢無隊友，但其實隊友已經係佢覺得適合自己嗰啲。占迷唔應該屌晒隊友，係鄧占士可憐，因為占士係有小小自食其果。

原來你睇野咁斷章取義
打哂成篇野推翻你講既野 你就只係覆一句熱火收皮就走
騎士同熱火當年個陣咁樣比 你都完全ignore 占反能否高質d

都係嗰句 隊友差就屌 教練調節不當會屌 lbj打得差亦都會屌
表現唔似預期就會俾人屌呢d咁簡單既道理都可以被攻擊

冇話唔可以屌喎，但係其實係占士揀嘅，占迷唔好講到占士好撚慘情先得嫁，佢自己都有責任，當年騎士買啲人返嚟唔夾占士咪又係比占迷屌撚到仆街

一句奪冠陣容就叫推翻 奪乜撚嘢冠 好似比人炒喎

咁都得
咁姐係一個球員一直打得正正常常 但最近突然表現好差 d球迷係唔屌得佢地 反而要屌番想簽嗰個人先啱
原來你地d logic係咁好有趣

你係咪盲，無話唔可以屌。
仲有屌返簽嗰個人，當年占迷都係咁屌。

騎唔係奪冠team而熱火係奪冠team 同比人炒唔明有咩衝突
你駁到我呢個points先啦 講到翻騎士仲有更力可能拎冠咁

pat嗰邊呢 你完全唔覆 睇黎繼續活喺你個小宇宙

Pat嗰邊我錯，但唔關見熱火收皮即走事。

至於你上面嗰度我唔講喇 你繼續當熱火嗰時仲係好撚勁啦

你係咪理解能力有問題 又要我再講
屌翻簽嗰d人係因為d人一簽翻黎就已經無好表現
lbj開口想留既人係本身表現不過不失既 但最近先無表現

無話熱火好撚勁 但同騎當時俾既話就真係好撚勁

ok

明撚晒

其實對占士真係冇乜野, 佢個性不嬲都係高調又鍾意9UP, 咁多年都慣晒
係班占狗仆街姐
未見過咁輸唔起o既球迷, 隊友廢、輸畀宇宙湧唔算輸、finals出局好過MJ首輪出局等等, 乜都UP得出

班占狗真係弱智到
下下都係度吾皇

高質

班占狗最鐘意就係ff 占士去其他運動都屈晒機
我本身睇開nfl 成撚日都有班賤種占狗係度9up
首先就話占士大局觀好勁 打四分衞一定好勁
屌 籃球場得 （28m x 15m) 大
美式足球場講緊91m x 48 m 大
仲要室外場要考慮埋風向
而且四分衞一拎波大概3秒就要傳比隊友 唔似籃球有24秒等隊員走完位先傳

永遠就有一班無腦占狗係度ff
真係咁容易由一個field 轉另一個field 既話
當年Michael Jordan 就一早稱霸左mlb 啦

重温一次

樓主遲左啦，應該前兩個禮拜占狗氣勢最旺個時出post
個時得李蛇一個挑幾隻占狗，你又唔幫拖
依家潛哂水，冇得撚狗

臭坑出臭草
詹狗仔都唔係好得幾多

想入紙迷湧

隊友廢就算把喇
你唔撚識用就話廢
勇士個bench 唔廢？livingston 傷完係nba 係人球
my boy shaq mvp, looney bell green 嗰啲都係低順位球員， cook 就係d league 升上黎
占所謂返屋企係去個有2個top3 pick 球隊 ki 同wiggins. 之後加埋一班唔錯嘅bench. 個撚個去cavs 之前都有成10ppg korver, hill, williams, clarkson, 等等
之後仲出面話冇咩人冇咩人 俾你買左又唔撚識用 用撚到個球員0作用/負作用 人哋下年點簽約

一世反占

占狗就係垃圾 鐘意得占狗好得去邊

真係好撚辛苦

好感動 終於有人反條賤狗

你咪支那狗囉 住屯門呢d支狗殖民地 占狗已經夠衰 屌你老母閪仲要係支那狗

垃圾就係垃圾 垃圾迷垃圾

放定先
一陣班占狗又轉視線
話勇illegal screen先贏到
我睇你哋咪又係一樣

有睇開NBA 就知其實隊隊都係咁做screen依家
brook lopez嗰啲screen咪又係咁 只係screen完ball唔入

認真，真係有睇開都知
但唔知點解班友會突然正義撚上身，平時占士批月爭走步罰球又違例嗰啲又唔提下

嗰班人只係睇聖誕大賽 asg 同po 仲要只係睇嗰一隊
好撚雙重標準
好似k love pump-fake, 成個人傾去防守到博foul 就冇問題
curry 個同一樣嘢就冇4 point play

猗個陣真係廢過熱火？Love+Irving 對當時既沾屎黎講唔勁過老wade+病bosh?

MJ當年要公牛留SIMC同二哥眼光差唔差
佢差都係做老細囉好冇
吾皇㨂個教練又廢護駕個堆又廢
呢D咪條路自己㨂仆街唔好喊囉

點樣先可以成為到沾屎好隊友？

講到好似唔係mj d人唔會留咁
事實上根本唔關事 人地打工仔黎架咋 左右唔到gm既決定

而做老細簡人 反而係有實際決策既力量 而且係mj講到明話有潛力乜柒 但最後呢

同埋好奇怪囉 明明一開始又話lbj d隊友唔廢架 但而家又話仆街唔好喊 間接姐係話隊友廢唔好怨 咁姐係點呀

我提過有eric snow 帶經驗，就講到我吹捧佢
d 死占狗真係on9架

首先bosh嗰陣未知佢病

一個係夾過 一個係未夾過
睇下今年thunder組團就係一個好例子 一開始大家都睇好 但結果就係牌面上再好唔代表會夾得好

講真反占無問題架 但唔好講到翻騎係為左騎個陣 客觀d啦真係笑死人

沾狗叫人客觀

😂烏人打熱火咪同my boy一樣

Bosh好似試過全場0分

我得一個Point
總知NBA 歷史以來當打之年出走組團
係LBJ 帶起，依家FANS 就唔好屌KD 加盟勇士
SUPERTEAM 唔夠打

好似好難，其實占士好難夾

個人覺得09騎士打法係好適合占士

Thunder
擦數據王＋斷腳pg＋加回撚晒塘季後賽都入唔撚到嘅melo

其實我相信無乜人會期望會勁得去邊 仲要西岸

嗰時成日比占迷屌佢廢 宜家又話好撚勁占士犧牲勁隊去回家

熱火個時掂唔掂就foj自己最清楚啦，掂既話佢洗撚走咩，佢一早就feel到勢色不對啦 btw bosh 有事我唔知沾知唔知啦，知都唔奇

同埋你以thunder黎做例子話一開始大家都睇好佢地組團， 大家夾唔到係意外之事。咁foj翻騎組新巨頭大家都睇好呀，夾唔夾到係之後既事，唔代表佢無組新巨頭呀，你究竟想表達啲咩？

你話有夾過無夾過就廢話黎，組新巨頭緊係要重新夾嫁啦，當年佢組熱火新巨頭之前佢地夠無夾過，咁係唔係巨頭呀？

另外想問你佢番騎唔係為組新巨頭順便洗底係為咩？本身兄弟籃球緊又點解愛回家？佢都仲未拎到佢講個567冠 ，你同沾咁熟你解釋下？

熱火唔掂就走係你假設既
bosh有事lbj知都唔奇亦都係你假設

建基呢兩個假設下 其實無咩討論空間可言 我都屌鳩佢啦 但你既假設合唔合理都仲可以討論既 例如勢色唔對係指咩事？bosh話有病個timeline同lbj愛回家個時間極唔match 有無咩原因話lbj點解會知？定係你個人假設

同埋無人講過話佢地唔係巨頭喎 講緊既係去一個未夾過既陣 巨頭相比下唔夠巨 綠葉球員水平又差過熱 得d盲反先會話去騎好過留熱

反而d人係屌wade降完薪lbj就走 過左wade一棟喎 我當時都有屌啦 只不過而家pat出黎認錯先知件事原來唔係咁

事前無人咁講架喎 俾人瘋狂吹奏喎
事後你咁形容咁我都識講啦
正如今年celtics夾得好唔好亦都係out of expectation 本身就無人吹奏

我記得無瘋狂吹奏，可能有啲會，但都有人（可識比較識睇波嗰啲）話提出唔會有大發圍。

你啱 識睇波或者係話正常討論d既地方比較多人唔睇好

同樣地當時lbj翻騎個陣d人都係唔睇好

係冇球權下
仲25+ 防守唔錯 先叫好隊友囉
即係kt

撐沾屎個post咁撚多正評
但就唔敢入呢個post 黎駁

PG最好要射到3又唔痴波仲要有D得分能力
SG就唔痴波有防守有3
SF吾皇自己打
PF射術好拉到空間最好有埋單打能力越勁越好
C位防守好而且都要有少少3拉到下控間

Lbj知道Bosh有事當然係假設，話佢知都唔奇係因為當時佢地係隊友，知道有幾出奇

勢色不對係話wade同bosh呢兩個開始狀態下滑，尤其是wade開始老，佢個年輸比馬刺就知熱火並唔再係奪冠陣容。再睇翻猗既Irving 仲好後生仲有得進步，之後仲簽埋love, 點睇呢兩個都唔差得過當時既wade + bosh喎cfu

2015年2月1日，Bosh永遠不會忘記那一天。當時，熱火隊在波士頓花園球館挑戰塞爾提克隊，他們最終83-75擊敗了對手。在比賽過程中，Bosh突然發現自己竟然有些喘不上氣的感覺。“我們贏了那場球，但是我發現自己幾乎沒法呼吸，”回憶起當時的情景，Bosh說，“我簡直有點喘不過來，肯定是出了什麼問題。我嘗試深呼吸調整一下，可是我發現自己辦不到。”

係要搞到咁難睇 嗰日佢先第一次發現喎 唔知又可以點解釋呢

輸左比spurs嗰年就知唔係奪冠陣容 哇
我認輸了 黑都講到白

唔講熱火
岩岩輸波就話約左幾隊開會
而唔係派定心丸俾猗
最慘係猗依個爛攤子更嚴重

無辦法啦我皇就係咩都要
豬隊友唔配同佢打球

如果係咁係都屌kyrie同pg啦
當日佢地公開哂佢地既target destination 同埋講明走硬搞到佢地個trading value變低左好多

而lbj翻騎當時個約就係一早set好2018年可以option out 所以每個球隊一早expect左今年summer交易既準備 亦都一早準備好哂
同時lbj亦有機會留低(雖然機會極低) 所以佢個trading value仍然係超級高 好有機會係歷史上最大單

唔好推啦占迷頂唔順啦

I always believed that I’d return to Cleveland and finish my career there.
我始終相信我會回到克里夫蘭結束我的生涯

如果今場輸左即刻力撐克里夫蘭我都會有幾分尊重既
但依家已經唔知飛去邊度開會了

mj夠實牙實齒話會退休最尾咪翻出黎
屌唔係問題 但唔好咁雙重標準

錯誤類比, 我開始懷疑你係個細路仔, 細路非常唔清晰

mj話退休, 唔算係啲咩承諾, 純粹宣布個人事, 話唔打 甚至係無球迷會想, 到最後公牛收晒皮, 佢復出都唔知幾多球迷歡迎。

上面嗰度占士係話會"回到克里夫蘭結束我的生涯", 係承諾, 應該咗球迷嘅嘢, 如果佢反口, 背信棄義就真係衰仔, 辜負咗球迷對你嘅信任。

之不過咁, 佢又唔係退休, 話唔定佢出去打完, 再返騎士退休都得嫁, 所以上次嗰句"我始終相信我會回到克里夫蘭結束我的生涯" 要等佢退休嗰時先可以下定論, 宜家講嚟有啲無謂。

I always believed that I’d return to Cleveland and finish my career there.

1. 邊隻字眼係有承諾既意思呢？唔該指出黎
2. 佢係用believe呢個字眼 , 唔係will. I believe 同i will 意思係差天共地
3. I always believed past tense黎，意思同I always believe 又係完全唔一樣
4. 佢唯一guarantee過既野就係為家鄉帶來冠軍，亦都係點解之前d人咁嬲。而佢16年終於兌現到，詹反就話洗白左，但當地人其實係好care呢一點，所以佢做到之後好多人已經再無意見。(利申我有三個fd係cleveland出世， 佢地口徑都係一致話佢地身邊既人16年後已無再不滿，而依家全部希望佢唔好留低，因為知道cleveland無希望)
5. 承上，lbj亦都有講明佢已經兌現左對cleveland既承諾，finished 左佢係家鄉既mission. 而家佢focus 既野就只會係chase more rings.
6. 保持客觀同思路清晰係我職業好重要既一環，而我都三十有幾，事業叫有d成既

我就唔係一定細佬仔 不過肯定既係你英文語感都幾唔好

講多一句
你前設左lbj嗰句係一個承諾 以咁樣為前題下的確係錯誤類比

但好可惜呢個我r爆頭都諗唔明點樣會得出呢句係叫承諾

喺前設錯誤下，你之後elaborate嗰d完全係唔valid既statement

mj夠實牙實齒話會退休最尾咪翻出黎
屌唔係問題 但唔好咁雙重標準

邊度雙重標準?

雙重標準就係指屌lbj反口 但又唔會去屌mj反口 仲要事實上lbj無反口

同埋唔該你覆埋我上面每個point啦 我針對翻你每個言論去一一推翻 但你又避開哂 掉一句就算 咁點同你討論

邊有避開, 一早解釋咗mj嗰啲唔係反口, 即係唔關雙重標準事
仲有4-6唔關佢嗰句事。

最後
I always believed that I’d return to Cleveland and finish my career there.

煩請講解下呢句咩意思

你打完一篇野去反駁我 我針對翻你既言論去打篇野覆你 跟住你就只係覆一句邊度雙重標準 咁唔係避開係乜野？

反口，拼音是fǎnkǒu，是一個漢語詞匯，釋義為推翻原來說的話；反悔。
唔好同我講mj無推翻過佢原來說的話

4-5點會無關？從旁去印證lbj只係承諾過會帶冠軍；而lbj公開話佢已經finish左佢對cleveland 既mission，亦都證明佢無其他承諾要去兌現。最後另外一個印證就係當地人既睇法，咁當然樣本唔多， 但我就未見過聽過有人話佢承諾過留低囉

6點明明係你brought it up, I fought back as a man但你呢？細路仔

growing up, i always believed id become a fire fighter. 明呢句點用未？

求下你對我每一part 逐part反駁我 唔該

我認真想問邊度雙重標準，問清楚再答都唔比？

另外，點解你覺得佐敦復出要比人屌？

4－5真係冇乜關係。

6你想我讚你好威？

最後，嗰句點解，煩請解釋下

呢個po需要長期置頂

俾你打晒五個位又點，又flop 又走步又賴冇人幫手

仲吹到話超越mj，唔好玩啦

問清楚再答就無人話唔比 問題所在係講緊你不停skip哂我既針對你言論既回覆 只係覆d你想覆既 可能你駁唔到啦

就好似你又無回應我quote出黎反口既定義咁就係個例子 不過其實呢度都唔知有咩好討論 係要定義都搵埋俾你巴巴聲車落嚟先得 覆我啦 mj有無推翻佢講過既野？根據定義係咪反口？唔好又skip呀

拿咁我就從來係無話要屌mj 而係指出比個位詹反聽 你屌A反口 但又唔屌B反口 係雙重標準 而問題仲要A無反到口

你話4-5無關係一句掉過黎 完全無理據支持 俾理據我唔該

另外6明明係你brought up先，俾人攻擊翻又駁唔到發爛渣都好肉酸下

”growing up, i always believed id become a fire fighter. 明呢句點用未？”我用呢個例子回覆左你 所以我係掉左野出黎去反問你 唔係好似你而家重覆又再反問但又唔覆 覆左我先啦

其實細細個都有教討論野要有論點+論據 加埋例子就最好 我自問亦都有舉出翻例子同出處去駁你既 咁點解你會咁 定係你而家仲細

點解次次話大帝就搵人黎擋？

笑到仆街

即係比問清楚再答啦 咁我繼續問清楚先

＂反口＂都有正面同負面
佐敦復出係好事 點解要屌
占士係唔係獅子開大口我同同你討論緊，我哋屌占士係屌佢講到自己好忠誠咁（但我已經講咗佢一日未退休一日都冇得講）

你所謂嘅雙重標準根本唔成立，兩件事雖然都好似可以講為＂反口＂（雖然我唔認同），但件事本質同性質都唔係只係同兩個中文字解釋咁簡單。你最多可以話我哋誤會咗占士，但要我哋格梗屌埋佐敦復出就有啲錯誤類比。

4－5 只係講佢成功兌現其中一個＂承諾＂，但其實佢拎唔到冠都唔係佢哋責任，比賽呢啲盡咗力就得，唔係包贏，你最多話佢達成咗一個＂目標＂。加上你完成一個承諾唔代表佢其實都完成埋其他承諾，你最多屌我誤解咗佢。

6，我咪問你我應該點覆？邊係發爛渣 你澄清返你係三十幾歲同事業有成，解答咗我嘅疑問，我都冇後續問題。（雖然未肯定心智年齡）

最後，可否煩請你解釋下嗰句點解，我怕我解讀錯誤 （其實你一早解咗，一早可以討論更多）

根本無人話過唔俾問清楚再答 你問嗰句同你要答既野無關 你自己唔答屈翻人轉頭都有

唔好轉移視線啦 無人係度討論正面定負面喎 一直講緊有無反口咋喎 係你一開始竟然話mj無反口呀嘛 而家呢又變做好似有反口 但同時又話唔認同話本質唔一樣 又矛盾又搬龍門

肯正面回應我紅字未 又skip

好再黎 覆我啦 mj有無推翻佢講過既野？根據定義係咪反口？唔好又skip呀

拿 目標同承諾 完全兩樣野黎喎 目標係盡力做 做唔到無人怨你 承諾就你答應左要去兑現 lbj本身suppose的確無責任 但佢有承諾過咁做 所以佢要keep his word. 我屌你既係連乜係承諾都唔明 而家仲扯埋目標黎講

6你撚係問我點樣覆你 同埋明明又係你攻擊人先 我反擊完你點解你會問我點覆 柒左咪認左佢囉 仲要講埋心智但又係無理據咁攻擊 都符合你style既 唉好難睇

唔好又推個波俾我講到我唔解釋你無得討論啦 之前同你講哂believe 同will , present同past tense . 係你唔回應 掉翻轉叫我解釋成句喎 後尾俾埋例子你 又係你唔繼續唔理 叫我解釋成句喎

沾狗發爛炸

頂佢唔撚順
mj復出都要拎嚟做類比

係反口，但拎嚟做類比就係戇鳩仔先會
紅色有答，係你盲撚咗姐

“兩件事雖然都好似可以講為＂反口＂（雖然我唔認同）”
你係咪檬撚左呀

占狗話人雙重標準唔守承諾

1. 話幫熱火拎7隻rings, 得兩隻就走左去
2. 話唔著23號, 著返
3. 拍心口一定參加入樽賽, 甩底
4. "我從來唔flop" , "flop係比賽一部分"

咪話可以囉，你係咪戇鳩

要屌埋mj復出呀

屌你自己講話唔認同 咁都叫可以cls
唉算啦唔屌你啦 見到你講咁耐 最尾不得不承認又唔認衰仔個樣就諗起都好笑
file closed

唔好再迫害占狗喇

復出都要屌 戇鳩到極嘅類比 根本一開始個命題已經係錯

上年砌撚倒 3隊出黎咁濟
“我地唔係all star 球隊”

個命題係你自己set話係類比咋喎 比較論證有好多種架喎 我自己從來無講過係類比 根本討論重點係講緊有無反口 有人咁笨柒話無反口呀嘛

你係咪又盲撚左 講幾多次無人屌mj反口有問題喎 係屌你呢個戇鳩仔咁都話無反口 ”拿咁我就從來係無話要屌mj 而係指出比個位詹反聽 你屌A反口 但又唔屌B反口 係雙重標準 ”

同埋呢 你係咪又再一次唔打算覆我d point？覆唔到咪講囉 定係你又要問完再答呀 唔好又屈鳩我

要格硬屌埋mj復出先可以屌

（復出都要屌 ）

雙重標準係你講先

又要再講 有人話lbj反口 但又唔話mj反口 咁唔係雙重標準係乜？有咁難明？而類比係你講 關我撚事

喂但係你又黎得一句 都係唔覆上面d野喎 點搞先

幾時有人屌mj復出
駁唔到就屈鳩人 證據係你面前當睇唔到 你00後？

退休->復出 點樣反口？
唔會再打籃球架咩?

個主題根本係雙重標準（你搞出嚟）
但其實唔係 因為根撚本無雙重標準 所以成個話題根撚本就已經收咗皮

咩呀，要屌埋mj復出先比屌上面啲嘢吖麻

要屌埋mj復出先可以屌埋占士獅士開大口

點解唔講埋天龍八步
上籃另一隻手fing開你
同埋flop果隻身輕如燕

重有成日屌球證唔洗食T

又黎得論點 論據又無 仲話收左皮
駁又駁唔到 又繼續覆唔到上面咁多個point 媽呀好柒

以為反佔中

點解要屌埋mj復出先比屌 咩logic黎
死撐到咁好心你啦...

反口，拼音是fǎnkǒu，是一個漢語詞匯，釋義為推翻原來說的話；反悔。
哦 咁原來mj無推翻過佢原來說的話

你話雙重標準吖麻…
係咪智障…

有！同占士反口嗰啲一樣咁仆街！
要屌占士反口要屌埋mj！

你啱啱又話lbj未反口 而家又話有
都係嗰句 你覆我未呀

FOJ FINAL都半放棄 HEA 下HEA下

班占狗4:0 後仲落力過主人

抵讚

1. 話幫熱火拎7隻rings, 得兩隻就走左去
2. 話唔著23號, 著返
3. 拍心口一定參加入樽賽, 甩底
4. "我從來唔flop" , "flop係比賽一部分"

仲有…要答都答晒，唔對題嗰啲答都廢撚事 唔知邊撚度雙重標準

仲咩唔答…

隻占狗同占一撚樣性格，好撚尻屎

又擺mj上枱

目標同承諾呢？ 你提架喎

細路同心智呢？又係你提完又唔覆

同你講完believe/will present/past 跟住又唔覆

話你推波俾我話我唔俾你講野咁款 但明明你就唔覆 呢度又無解釋

洗唔洗我繼續數

然後你而家又想轉移視線 明明我地唔係針著緊lbj嗰句有無反口同mj又有無反口咩

Sorry，承諾嗰度可能我誤解咗占士，但我都不斷問返你嗰句點解（中文意義）

細路同心智我，我問完之後已經知你係大人（但心智年齡仲未知，仲算喇）

1. 話幫熱火拎7隻rings, 得兩隻就走左去
2. 話唔著23號, 著返
3. 拍心口一定參加入樽賽, 甩底
4. "我從來唔flop" , "flop係比賽一部分"

做咩唔答…

你話雙重標準吖麻…
係咪智障…

做咩唔答…

“然後你而家又想轉移視線 明明我地唔係針著緊lbj嗰句有無反口同mj又有無反口咩”

“又要再講 有人話lbj反口 但又唔話mj反口 咁唔係雙重標準係乜？有咁難明？”

屌我咪用例子 又話你聽believe will present past分別 但你只係再三一鳩問咁姐係點解

推波俾我嗰度都係唔覆

轉移視線亦都係唔覆

大佬你由頭柒落尾 我攰啦玩唔到落去啦

屌我咪問你中文意義

推波俾我嗰度都係唔覆

大佬你由頭柒落尾 我攰啦玩唔到落去啦

”點解要屌埋mj復出先比屌 咩logic黎
死撐到咁好心你啦...”

”你話雙重標準吖麻…
係咪智障…

做咩唔答…”

然後我再一解釋點樣有雙重標準 反而係你一鳩話無 但無論據 然後開始轉移視線

你話雙重標準
我跟你唔雙重標準（兩邊都屌）
你又問要屌埋mj先比屌係唔知咩logic

戇鳩仔

屌你又再問我點解 係咪戇撚鳩架

我用例子答你一次 你覆我中文意義係乜
我用will believe past present解釋 你覆我中文意義係乜野

而家你要問我中文意義係乜野 真係cls

Lbj迷總係鐘意揾人做擋箭牌

25揾kd 反口mj 巨頭揾綠軍

仲有數之不盡既事

占迷心目中只要有人做過 我做就沒問題

你明撚未呀 無人屌mj復出呀 係話佢有無反口呀 反口呀 明未呀
做人做咁耐好似你咁蠢都真係第一個 雞同鴨講咁

咁佢成句嘅中文意義我真係唔識 你翻釋成中文句子，我知道咗咪可以同你討論下佢係咪反口囉

另外，假設占士反口（唔用咩past present嗰個喇，用佢話唔著23之後又著返），然後我屌占士反口，但唔屌mj復出，我都覺得係冇問題，更加唔係雙重標準，我諗九成人都會咁諗，但我諗都係說服唔到你 或者你同我對雙重標準嘅定義有差別

你明撚未呀，係你話屌lbj反口要屌撚埋mj復出呀，要屌撚埋mj復出先可以屌lbj呀 明未呀

做人做咁耐好似你咁蠢都真係第一個 雞同鴨講咁

人地mj復出根本就係娛樂性質高 個幾年佢巫師打成點有眼睇

而傻既都知 lbj 利用完騎所以走 係你班占迷仲傻傻下當lbj 神

你發現未呀 你又問鳩我啦 定係你連will believe都唔識呀

第二段覆你都哂氣 無啦啦講唔夠人 開始扯埋呢d 剩係mj有無反口 係呢d情況咁都無雙重標準 都可以講咁耐 無時間同你展開第樣 唔好off topic啦屌

你又黎話有人屌mj復出 要我講幾次呀 無人屌佢復出 但大家都笑鳩佢反口呀 9成人？睇下reddit啦

我諗你對反口同雙重標準既定義同好多人都有差別

你唔好話lbj利用騎啦（假設唔係先）

你lbj反口嗰啲係令人反感嘅嘢嚟，點同mj復出嘅啲正面嘢比呀，根撚本都唔可以相推並論。

我真係唔識，怕誤解 所以先問你中文成句翻釋

第二段覆你都晒氣，明明都唔係雙重標準，你都要話係

你要我講幾多次呀 無人屌人屌mj復出呀， 係話要屌lbj反口之前要屌埋mj復出係戇鳩呀

Reddit? 你出街求鳩其問下人啦

我諗你對雙重標準既定義同好多人都有差別

成個post最應真係呢句

明明聯盟第一人組巨頭隊先,聯盟第二人跟住組但就比人屌爆
頂多鬧佢join no.1 team玩大蝦細,但kd既choice本身得猗湧刺三隊,係咪都大蝦細ga la

will 同believe =會/將會 同 相信 可以點誤解？
你一句哂氣唔覆 又黎無論據 你贏！

雙重標準是指針對某一種特定行為，因實施的人不同，而導致評價褒貶不一的現象。

定義入面既特定行為=反口 唔知你雙重標準既定義係點架呢

其實你係咁話mj復出既本質上就係食言 無論個outcome係正定負面 佢都係反左口

同我同一個generation既球迷fd多數都係mj迷 我自己亦都係 但無人係唔會串鳩佢當日反口架喎 除左我一個mj死忠fd啦

魅力超凡 熱身賽有價
佐敦食言披「巫」衣

條沾狗長氣到

怨婦咁

休佢就退左復唔復出係佢個人選擇，點樣反口

佐敦復出正仆街 觀眾嬲撚到七彩
同占士食言一撚樣

以後屌占士反口要屌埋佐敦復出… （性質一樣咁仆街 ）否則就係雙重標準

占士反口正仆街！
佐敦復出比刺激nba正仆街！

魅力超凡 熱身賽有價
正仆街，屌lbj反口之前要屌埋mj魅力超凡復出

休左話唔復出架喎 最尾又食言唔叫反口叫乜
當年d新聞 討論都係咁講架喎 睇左幾多年波呀你地

ON9
MJ話退休 佢真係退左 真係有做到 退左1年後想打返波咪復出 點樣叫反口
FOJ話幫HEAT拎NOT 6 結果佢未做到就離開左返左騎 又叫唔叫反口呀

復出正仆街，觀眾好撚嬲 背信棄義 唔撚想見到你打波 allstar都係撳錯製先投咗你正選 同占士反口食言一樣咁仆街，屌占士前要屌咗佐敦先，胡亂刺激nba

Not 2 Not 3 Not 4 Not 5

退左休講明話唔復出呀 講第幾次呀 on9

又話自己識英文？

識英文然後呢？

你又skip鳩我喎 覆啦

will 同believe =會/將會 同 相信 可以點誤解？
你一句哂氣唔覆 又黎無論據 你贏！

雙重標準是指針對某一種特定行為，因實施的人不同，而導致評價褒貶不一的現象。

定義入面既特定行為=反口 唔知你雙重標準既定義係點架呢

其實你係咁話mj復出既本質上就係食言 無論個outcome係正定負面 佢都係反左口

同我同一個generation既球迷fd多數都係mj迷 我自己亦都係 但無人係唔會串鳩佢當日反口架喎 除左我一個mj死忠fd啦

"99.9%"

咁Retirement 意思包唔包含永久？

唔包含呀 問題係佢自己話唔會復出呀 明未呀 膠都廢事比

精彩 真心佩服你

你又skip我喎 覆啦
我唔知嫁，英文咁難，你英文好啲咪翻釋成中文一了百了囉

一句可以點誤解 你贏

定義入面嘅特定行為＝值得屌嘅食言
占士反口，令人反感，屌
佐敦復出，但係好事嚟，刺激nba，觀界眾又開心，點解要屌，就算係屌都唔係反感嗰隻

佩服d乜？你講啦
佢retire無問題 但係佢自己話唔會復出無人逼佢講架 但最後反口復出呀
佢復出我都無問題喎 對球迷實係好事 但有人話咁都唔係反口咋嘛

沾狗嬲到痴撚左線

嬲到

"99.9%"咋喎

你唔好改人定義啦 打橫黎都有
反口覆舌 = not to keep one’s words
值唔值得屌 同有無keep his words 兩樣野黎

我欣賞你個份堅持
休佢就退左，又冇話佢會退成世
佢承諾個樣野已經完成，咁點算反口？
講啦

講返正題先 班沾迷真係好無恥

一輸波就賴無隊友 贏波就LBJ Carry

Hill Love完全比沾迷無視 當垃圾

之後一講TT JR Lue三大毒瘤就會光速割蓆 話簽人關LBJ咩事 佢無權control嫁

屌咩 傳媒不停講要簽TT JR呢類手段

TT份約咁over唔關LBJ事？ 當時係要先簽TT先再傾自己
咁樣唔係間接比壓力騎士？

再講 Lue教到咁撚差 但身為LBJ欽點教練就可以無事繼續扮工
比著正常球場一早炒咗十世啦

LBJ係NBA第一人基本上簽到佢就入硬po望Final
佢正正係用呢個手段去比壓力球隊呀
咁都可以話LBJ無問題

總結就係今年LBJ有咁樣既結果係自己拎黎 老老豆豆 以佢既吸引力 點會無可能吸到Star/All star level入隊
佢欽點d人卡死個cap 補唔到強唔怪得其他人

99.9%你都好意思拎出黎講

你上面lbj反口d例子入面 如果lbj話99.9%會456個冠 99.9%唔會用23號number
d人仲唔瘋狂追擊

多謝你搵到99.9%出黎 本身都唔知 原來當日咁有信心

佢話唔會再復出喎 咁唔係成世係咩呀
唔好咁格硬啦

佢話99％，唔係唔會再復出，就算復出都同占士反口嘅反感程度無得比，復出係受歡迎嘅行為，占士係令人反感。

定義入面嘅特定行為＝值得屌嘅食言
占士反口，令人反感，屌
佐敦復出，但係好事嚟，刺激nba，觀界眾又開心，點解要屌。

我屌占士反口但唔屌佐敦復出絕對唔係雙重標準。

要講幾多次 唔好再模糊焦點啦
受唔受歡迎唔影響佢action既性質 反左口就係反左口
99%就算啦你仲提

你改鳩個定義咁玩哂啦 算唔同你計住
反口覆舌 = not to keep one’s words 呢個你又可以點改？mj 有無keep his word?

要講幾多次 唔好再模糊焦點啦
反咗口但完全係好事，屌嚟做乜，同占士嗰啲無得比，屌占士反口同唔屌佐敦復出都完全無問題。

1993 年
But His Airness leaves the comeback door open. 'Will I ever unretire? The word retire means you can do anything you want from day one and if I decide to come back and play again, maybe that's what I will want to do. Maybe that's the challenge I will face some day down the road. I won't close the door forever. I don't believe in never and don't believe it at this time.'

1999年
Jordan said had he lost the desire to play at such a high level and was "99.9 percent" confident he wouldn't return to the league.

唔介意就睇一睇

99.9% 即係等於有機會，咁佢點反口？

你鳩定個定義你玩晒啦
你話要屌晒兩個吖麻，咁咪從應唔應該屌為出發點。

下面
無（但99％）但係好事嚟，刺激nba，觀界眾又開心，點解要屌
占士反口，令人反感，抵屌。

我屌占士反口但唔屌佐敦復出絕對唔係雙重標準。

其實全香港都睇到嫁

冷靜小小

講野1999
你講呢d同佢有無keep his word 無關係架喎
答我有無keep啦

係呀係啱喎 都有0.1% 唔算反口

占士真係

你認同就好啦

你係咪盲

柒撚咗拿返渣沙

成班詹反：
一開始話lbj反口 而mj無反口

變做lbj無反口 mj都無反口

跟住轉移焦點唔回應有無反口 係咁講mj復出係好事 兩個係唔同

之後定義拎出黎又唔回應 一回應就改鳩人個定義又loop翻話係好事黎

到而家就話99.9%唔復出唔算反口 都有0.1%既

政府：我地99.9%會推出方法壓抑樓價
然後最尾無出招 同班市民講
咩呀 有0.1%唔出架嘛 無反口架

咁多沾迷黎講我真係最欣賞你個份堅持同思維

你地自己圍爐啦 0.1%夠我笑一個禮拜

有時一件事都要睇後面目的既 占迷

係都我欣賞你地啦
大佬由一開始理直氣壯 跟住死氣氣咁認lbj無反口 中間定義都改鳩埋 最尾上埋個99.9%甜品 簡直和味

我絕對認同架 講目的既話 啱啱上面lbj有d例的確係要屌一屌lbj 而只係講mj復出再復出呢單野就無咩野要屌

問題係一開始個討論有人話mj無反口呀嘛

呀唔係 mj99.9%話退休 唔算反口

占士係反口上終於追上mj

好可惜超越唔到 只可以做第二人

第一人lbj

柒咗拿返渣沙

個問題係你一開始話屌lbj反口要屌撚埋mj

應該係
政府：我哋99.9%唔會推出方法壓抑樓價
然後最後出招

市民最後好開心

初時睇到個陣笑到pk

我都欣賞你
由一開始理直氣壯 要人屌埋mj先 到最後承認其實唔洗屌 定義鳩定 最尾柒咗拿返渣沙

屌占士反口要屌咗佐敦復出先

“ 錯誤類比, 我開始懷疑你係個細路仔, 細路非常唔清晰

mj話退休, 唔算係啲咩承諾, 純粹宣布個人事, 話唔打 甚至係無球迷會想, 到最後公牛收晒皮, 佢復出都唔知幾多球迷歡迎。”

由逼我一巴車落你度 睇翻你自己一開始覆我既第一句啦 你自己一開始都係話mj無承諾又何來反口喎 根本由頭到尾得你話要屌埋mj

究竟邊個先係柒咗呢

占狗：
一開始
屌占士反口要屌埋mj復出 屌雙重標準
其實根撚本唔係 復出係好事屌嚟做咩，占士反口令人反感，屌係在所難免，點解要兩邊一齊屌

定義鳩定 復出都要屌埋

叫佢解釋句嘢點解翻譯係咩，睇下係咪真係反口，又死都唔答

最後原來佐敦無話一撚定唔打，柒咗拿返渣沙

兩個case結果不一樣
同佢性質上都係反口覆舌 有咩衝突

又唔記得左有0.1%唔算反口tim

Quote埋你上一句啦柒頭 你話屌占士反口要屌埋mj復出

我咪解釋緊點解mj唔洗屌囉
究竟係邊個柒咗呢

點解要屌晒兩邊？復出都要屌

“mj夠實牙實齒話會退休最尾咪翻出黎
屌唔係問題 但唔好咁雙重標準”
邊隻眼睇到話要屌mj 定你讀心術

成篇野你都係話我屌mj 但我講左咁撚柒多次話我無屌mj復出 你都幾好野

解釋咪解左 will believe present past 講左十鳩幾次

係囉mj話99.9%唔打咋 唔係一定唔打架

大家明啦

食屎啦死占狗

咪講緊lbj反口就放大 MJ反口就唔講
雙重標準囉

仲要個陣係quote lbj會翻cavs 咁用翻你logic 對cleveland d人黎講係好事黎架喎

一次又一次駁鳩呢隻占反好治療
同埋好在有得quote翻講過既野 唔係無啦啦就俾佢屈鳩埋要屌mj

死占狗比人4:0大炒仲敢出黎柒

大家明嫁喇

總結；

政府一：我哋會推出方法壓抑樓價
然後最後唔出出招

市民：屌你老母

政府二：我哋唔會推出方法壓抑樓價
然後最後出招

市民：哇好喎

占狗：屌你呀淨係屌政府一唔屌政府二，雙重標準

其實如個一個人反口會令到成個籃球觀眾們歡天喜地既又有邊個介意
但一個反口離開家鄉球隊就唔要得喇～
成個城市都唔開心。

笑到仆街

我地睇住你呢隻沾狗谷到面都紅哂仲治療

自己一個嬲到打幾頁長文

其實點解咁執著係反口上面，成件事睇
MJ話退休，之後復出，係反左口，但對咩人有影響？有需要屌？
而沾not3,not4,not5,回家帶新仔，之後反口對球隊，球員，球迷都會反感，所以咪屌

點解釋 點拉其他人落水 LBJ都係有反口覆舌

你可以屌MJ 我就屌LBJ

唔抵得人地屌LBJ呀？

呢2年LBJ打到咁叻 但係呢度就成日比人屌咪多得你呢d沾狗囉

因為隻沾狗知道咁講會輸 所以淨係會屌人地都有反口啦

又要講多次
mj反口退休係好事 我亦都支持
如果係講lbj反口離開家鄉 我都屌埋一份

問題係有條占反狗@李維連奴 一開始係咁話mj無反口呀嘛 先講咁多

講左咁耐而家就無啦啦搬龍門就話係好事點會屌

根本無人話要屌 只係屌鳩@李維連奴話mj無反口

利申： 叫做半個詹粉 但有d地方都唔認同詹士做法

講番熱火對騎士peak既陣容
逐個秤其實唔差得太遠
騎士仲後生啲
但其實係錯配
Bosh打中鋒，lbj打大前，先至係熱火最殺食既配置。
Love打中鋒係防守上災難級就大家有眼睇
Lbj唔肯打大前亦都係令騎係關鍵時刻除左吾皇左邊三分線外單打同掉俾KI叫佢同你死掂佢之外，跟本冇其他。
係熱火殺食既weakside off ball pick cut入罰球線面框攞波打可以一步上籃可以即射可以分波，唔見晒。永遠三分線外攞波極單調既單打。
老老柒柒FoJ係見熱火班人已老，個套快速反擊既防守戰術甩甩漏漏先至走人回家貪佢夠後生啫，點知玩下玩下又變老人院隊，仲要搞到防守排尾，真係原本怕留熱火防守唔得點知到頭來都賴屎賴得仲甘⋯（Blatt未炒之前defensive rating排第五㗎）

我最撚唔妥既係，第一季返騎season都未開始就話Blatt啲plays佢識晒喇！你老味打左唔夠四分一季就嬲嬲豬嫌自己唔夠球權唔打blatt套motion，係得佢坐底先有得打motion, 到最後你識鳩晒又有撚用咩，都冇用過！

係喇係喇
我quote返比大家睇嚟幫你證明返，順便等大家認同你，大家識睇嫁喇
你：
“mj夠實牙實齒話會退休最尾咪翻出黎
屌唔係問題 但唔好咁雙重標準”

你自己睇返，我由頭至尾嘅中心都係講緊呢樣嘢

當年熱火輸比馬刺之後，其實勢色已經大不如前

有無人講下佢overrated既防守
呢兩年finals為左唔同kd比較
死都唔肯守佢
明明全隊得佢一個有咁既身體質素可以抗衡下
之後無論隊友定自己走甩back door
都會屌隊友同投訴
仲有成日想block人放條路俾人剷
結果自己追唔到

係囉，可能有特別原因，好多波都係通常唔係superstar守superstar，唔知點解。

咁認真同隻4jim9 9up

佢進攻球權咁多又打足40幾分鐘，要佢守埋Kd 會冇力之餘又怕foul trouble

你咪繼續屈囉 我呢句完全無話要屌mj先得既意思 我亦都之後立即強調翻我無咁既意思 只不過你而家就捉住唔放 死屈鳩人

“ 錯誤類比, 我開始懷疑你係個細路仔, 細路非常唔清晰

mj話退休, 唔算係啲咩承諾, 純粹宣布個人事, 話唔打 甚至係無球迷會想, 到最後公牛收晒皮, 佢復出都唔知幾多球迷歡迎。”

你一開始係度同我嘈話mj唔叫反口喎 只係宣佈喎 係到中間你係咁ignore我d論點 然後突然就話我屌mj 根住仲搬龍門話復出有咩好屌

屌你一開始柒左咪認囉 白紙黑色都喺度死頂

咪話係好事唔應該屌囉

cls又loop
係話屌你唔認同反口呀

同智障嘈真係好無意思 一鳩loop 一鳩屈

仲係到搬mj個退休反口嚟幫foj成鳩日反口嚟做擋箭牌啊? [img]
定人格分裂唔當反口啊?

政府：我哋經過商議，決定唔會推出方法壓抑樓價
之後：我哋經過商議，認為出招先係最有效方法，決定實行

政府：我哋認為人權係重中之重
之後：我哋決定推行23條

字面上的確係可以叫反口嘅文字定義

Btw, 邊度中間突然搬龍門話復出有咩好屌

屌咗mj先啦……屌咗先可以屌lbj…

FOJ對球隊冇控制控論

中共都話64冇死人 李旺陽係自殺 烏坎村村長林祖戀主動道歉啦
我係唔係要信啊

叫foj試下簽份長約而唔係剩係識簽1+1 咁球隊咪唔驚佢一唔開心就拍籮柚走人囉

mj反口正仆街
個條死占狗 想問宜家我屌得foj未

講到出年都講唔晒啊大佬